你究竟為左啲咩而努力？

屋企人

為左找卡數

你碌咁多

對唔住囉

雲哥我入黎支持你

痴撚線 阿媽生日買嘢俾佢就用多咗錢

唔知. 見大家咁努力我應該都要咁努力掛

真係好多

買左咩

冇原因又點keep到

我都想知

生存

有咩意義？

tiffany&co 手鐲

唔知 我都唔想架

唔想又做？

為咗我地既將來

又撚我

乜

bye

Why

我老母 佢happy嘅野我都會努力

好考慮

自己
媽咪